C朗世界波追和無人講？

C朗post喺連登唔會過兩頁。

tap in 唔計

點會唔計，只係唔係佢功勞姐

無feel

不了，幸運都係feel

美斯唔會入到呢啲波，佢無C朗呢種觸覺。